大家唔好再期望外國乜乜乜

就算國際制裁香港
班黑警都唔會有事
佢地唔會因爲咁而送去坐監
大家諗多d方法自己救
唔好太倚賴外國會做到d乜

推

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

推！！！！

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

輿論，民意只會起民主國家先有用，
起獨裁政府無乜用
就算今日700萬人支持我地
政府都唔會讓步